港豬返工能力世界第一

點都阻唔到。

港豬岩做奴隸

利申：返唔到

行路返

真，收到風公司要求同事飛的番工
無的士。搶唔到的士點算？
行路行番去

風頭火勢仲返工

真

呢d公司不做也罷啦，根本冇當員工係人，快d跳槽吧啦

好多真係行緊路返工，唉

最抵死係我公司無阻止我地停工，亦都無迫我地番工，番到就番，番唔到就慢慢
係隔籬部門個主管唔知博咩，迫佢d細行路都要行番去姐

有d死廢佬無車番工仲出去幫手清rb

邊返邊開花

唔好理嗰啲啦 嚟到今時呢刻，照顧同路人

咁睇來係你講果個主管有問題多d，唔係間公司

世界末日都會返工啦

11.14 曙光行動 繼續三罷

我諗斬撚左佢地對腳都要爬返去
仲要邊爬邊打俾老闆講對唔住啊嗚嗚老細我爬係會慢少少唔好扣錢

8號爬樹都番，你塞一塞會阻到香港人？

痴線，直頭倒貼求老闆俾佢開工悿啦

有乜野事保險唔賠

喺地鐵站外尤如一隻隻等衝閘嘅馬
睇唔睇到佢哋對返工果種渴求

緊急！！ 全民RB！！

真，班港豬真係無得救
btw各手足小心
沙田區有狗隻護住廢佬清rb清磚頭

唔好以為講笑，上年山竹過後有好多港哩寧願蝕甚至倒貼人工都要call的士番工